（學術討論) 喺公眾地方掟屎犯唔犯法？

狗改不了食屎

掟俾班狗個個爭住食添呀

但呢樣收得埋，去到現場要用先all

你唔講邊個知係屎？

犯法

咁尿呢？

遊盪 擾亂公眾跌序掛
但係帶住d屎就唔知犯咩法